pukki 真係好撚勁

上場對住歐洲盟主利物浦已經射入一球
今場又大演帽子戲法

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

聽日大家都一定要出嚟

條友射波啲角度攞到好盡